有無好恐怖！會嚇撚到人訓唔著覺既鬼片推介！

好悶啊

Lm

猛鬼街

好似好舊wor

conjuring 1,2
one missed call (jap version)
insidious 1-3

回魂夜

係刺激，又未到驁

小林雅文: 禍具魂

照鏡